\documentclass[a4paper,10pt,headsepline=2pt,footinclude=false]{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{Bilder/}}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[left=2cm,right=1.5cm,top=2.5cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{scrlayer-scrpage}
\usepackage[version=3]{mhchem}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{mdframed}
\usepackage{multirow}
\usepackage{caption}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{siunitx}
\sisetup{locale = DE, per-mode = fraction, separate-uncertainty}
\usepackage{ulem}
\usepackage{appendix}
\usepackage{float}
\usepackage{subfig}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{helvet}
\newcommand{\sst}[1]{_{\text{#1}}}
\newcommand{\ra}{$\rightarrow$ }
\newcommand{\gl}[1]{Gl.(\ref{eq:#1})}
\newcommand{\abb}[1]{Abb. \ref{fig:#1}}
\newcommand{\tab}[1]{Tab. \ref{tab:#1}}
\newcommand{\bib}[1]{[\ref{bib:#1}]}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\newcommand*\myappendixchanges{%
  \setcounter{table}{0}%
  \gdef\thesection{A.\arabic{section}}%
  \gdef\thetable{A.\arabic{table}}}


\lohead{\includegraphics[width=4cm]{logo}}			%Logo in der Kopfzeile
\cohead{Fortgeschrittenenpraktikum 2\\[0.2cm] Alex Kreis \& Jannik Dierks - Gruppe 1}	%Text in der Kopfzeile
\rohead{\thepage}									%Seitenzahl
\cfoot[]{}											%keine Fußzeile
\setkomafont{headsepline}{\color{red!70!black}}		%Farbe der Trennlinie	
\setkomafont{pagehead}{\bfseries}					%Im Kopf Fett geschrieben
\usepackage{colortbl}								%bringt Farbe in die Tabelle
\definecolor{dunkelgrau}{gray}{0.8}					%Farbe definieren
\definecolor{hellgrau}{gray}{0.9}					%Farbe definieren
\definecolor{rot}{rgb}{0.616,0.051,0.082}			%Farben definieren 0-100%

%Links zu Gleitumgebung von figure und table:
%http://tex.lickert.net/tipps/optionh/optionh.html
%https://www.texwelt.de/fragen/3427/wann-sollte-ich-gleitumgebungen-fur-tabellen-und-abbildungen-verwenden

\setlength\parindent{0pt}

%--------------------------------------------------------------------------------
%	DOKUMENT
%--------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

\renewcommand{\figurename}{Abb.}
\counterwithin{figure}{section}
\renewcommand{\tablename}{Tab.}
\counterwithin{table}{section}
\counterwithin{equation}{section}

\begin{center}
	\huge \textbf{Versuchtitel einfügen}\\\vspace{3pt}
	\Large Alex Kreis \& Jannik Dierks \\
	\Large Gruppe 1\\
	\vspace{0.5cm}
	\large Institut für Physik - Universität Rostock - \today\\
	Versuchsbetreuer*in: \textcolor{rot}{einfügen}
\end{center}

\tableofcontents
\vspace{0.5cm}

\section*{Ziel des Versuchs}
\begin{enumerate}[label=\alph*)]
	\item
\end{enumerate}
\newpage
	
\section{Aufgabe 1}
\subsection{Aufgabenstellung}


\subsection{Physikalische Grundlagen}
\begin{itemize}[label=-]
	\item 
\end{itemize}

\subsection{Experimenteller Aufbau}
\subsubsection*{Aufbau}
\begin{minipage}{\linewidth}
	%\makebox[\linewidth]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{}}
	%\captionof{figure}{}
	%\label{fig:}
\end{minipage}

\subsubsection*{Materialien}
\begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
	\begin{itemize}[label=-]
    	\item MSO-X 2002A Digital Oszilloskop
    	\item Rigol DG-1022 Frequenzgenerator
    	\item Steckplatine Transistor (Transistor Nr. 17)
    	\item Widerstandsdekaden
	\end{itemize}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
	\begin{itemize}[label=-]
    	\item Peaktech 4075 Tischmultimeter
    	\item Peaktech 3360 Handmultimeter
    	\item Verbindungskabel
    	\item Straton Spannungsversorgung 
	\end{itemize}
\end{minipage}

\subsection{Durchführung}
\begin{enumerate}
    \item 
\end{enumerate}

\subsection{Resultate}


\subsection{Diskussion}


\section{Aufgabe 2}
\subsection{Aufgabenstellung}


\subsection{Physikalische Grundlagen}
\begin{itemize}[label=-]
	\item 
\end{itemize}

\subsection{Experimenteller Aufbau}
\subsubsection*{Aufbau}
\begin{minipage}{\linewidth}
	%\makebox[\linewidth]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{}}
	%\captionof{figure}{}
	%\label{fig:}
\end{minipage}

\subsubsection*{Materialien}
\begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
	\begin{itemize}[label=-]
    	\item 
	\end{itemize}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
	\begin{itemize}[label=-]
    	\item 
	\end{itemize}
\end{minipage}

\subsection{Durchführung}
\begin{enumerate}
    \item 
\end{enumerate}

\subsection{Resultate}


\subsection{Diskussion}


\section{Aufgabe 3}
\subsection{Aufgabenstellung}


\subsection{Physikalische Grundlagen}
\begin{itemize}[label=-]
	\item 
\end{itemize}

\subsection{Experimenteller Aufbau}
\subsubsection*{Aufbau}
\begin{minipage}{\linewidth}
	%\makebox[\linewidth]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{}}
	%\captionof{figure}{}
	%\label{fig:}
\end{minipage}

\subsubsection*{Materialien}
\begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
	\begin{itemize}[label=-]
    	\item 
	\end{itemize}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
	\begin{itemize}[label=-]
    	\item 
	\end{itemize}
\end{minipage}

\subsection{Durchführung}
\begin{enumerate}
    \item 
\end{enumerate}

\subsection{Resultate}


\subsection{Diskussion}


\section{Aufgabe 4}
\subsection{Aufgabenstellung}


\subsection{Physikalische Grundlagen}
\begin{itemize}[label=-]
	\item 
\end{itemize}

\subsection{Experimenteller Aufbau}
\subsubsection*{Aufbau}
\begin{minipage}{\linewidth}
	%\makebox[\linewidth]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{}}
	%\captionof{figure}{}
	%\label{fig:}
\end{minipage}

\subsubsection*{Materialien}
\begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
	\begin{itemize}[label=-]
    	\item 
	\end{itemize}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
	\begin{itemize}[label=-]
    	\item 
	\end{itemize}
\end{minipage}

\subsection{Durchführung}
\begin{enumerate}
    \item 
\end{enumerate}

\subsection{Resultate}


\subsection{Diskussion}


\begin{thebibliography}{9}

    \bibitem{} %\label{bib:}
    \href{}{ [Datum]}

\end{thebibliography}

\section*{Erklärung der selbstständigen Anfertigung}
Hiermit erkläre ich, dass ich das vorliegende Protokoll selbständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Hilfsmittel verwendet habe. \\
Insbesondere versichere ich, dass alle genutzten Internetseiten kenntlich gemacht wurden und im Verzeichnis der Internetseiten bzw. im Quellenverzeichnis aufgeführt.\\
Sämtliche Schaltskizzen, Abbildungen sowie Oszilloskopaufnahmen sind selbstständig angefertigt, oder der Versuchsanleitung entnommen. 

\end{document}